{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48584&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 더클라우드"
    },
    "text": "'ホテルザクラウド''は慶尚南道晋州市長大洞に位置する宿です。 ここでは、訪問するすべてのお客様に最高のルームコンディションと最高のサービスを提供するために努力しています。 ホテル内部には5台の駐車場があり、外部には4台の駐車場を備えており、計9台の駐車が可能です。 晋州城と国立晋州博物館のような観光地は宿から徒歩6分で行けます。 また晋州市外バスターミナルまでは徒歩2分、高速バスターミナルまでは車で7分かかります。 メガボックスとロッテシネマも徒歩10分で到達でき、晋州市内と中央市場までは徒歩でそれぞれ10分と8分かかります。 客室の内部施設は最高級ホテル式寝具と備品、個別暖房調節器、D''LiveOTTサービスの利用が可能であり、建物全体は禁煙建物です。 建物内部には光電式火災感知器が設置されており、全体が禁煙地域であり、室内喫煙は摘発されれば払い戻しなしで直ちに退室措置になります。 フロントおよびロビーには電子レンジが用意されています。 入室の際の基準人数は2人で、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 また、基準人数を超える場合や2つ以上の客室で予約する場合には、入室をお断りする場合がありますので、宿泊先にて予めご確認をお勧めします。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、車両が2台の場合は駐車場以外の場所に駐車しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザクラウドはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルザクラウドは慶尚南道晋州市長大洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内部には5台の駐車場があり、外部には4台の駐車場を備えています。計9台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドから観光地までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州城と国立晋州博物館のような観光地は宿から徒歩6分で行けます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドからバスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "晋州市外バスターミナルまでは徒歩2分、高速バスターミナルまでは車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドからメガボックスやロッテシネマまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "メガボックスとロッテシネマも徒歩10分で到達できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドの客室にはどんな備品が用意されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は最高級ホテル式寝具と備品、個別暖房調節器、D'LiveOTTサービスの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドの建物内部は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物全体は禁煙建物です。室内喫煙は摘発されれば払い戻しなしで直ちに退室措置になります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドのフロントやロビーには何が用意されていますか？",
            "answer": "フロントおよびロビーには電子レンジが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドの入室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人です。追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザクラウドで車両が2台の場合はどこに駐車しなければなりませんか？",
            "answer": "車両が2台の場合は駐車場以外の場所に駐車しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 559
    }
}